#######################################################################################################

TODOS LOS COMANDOS SE DEBEN DE LANZAR DESDE LA CARPETA EN LA QUE SE ENCUENYTRA DOCKER-COMPOSE.YAML3
#######################################################################################################

Levantar docker-compose
docker-compose up -d

Parar docker-compose
docker-compose down

Si tenemos varios servicios dentro y queremos levetar solo uno
docker-compose up -d [NOMBRE DEL SERVICOS]

Listar los servicios dentro de docker-compose
docker-compose ps